想買迪卡農潛水衣嘅巴打入

手殘買多左件XL 全新連牌
有無最近想買潛水衣嘅巴打接手
Tg: @eidsikh

Push

XL 難搞d 喎

XL 唔係話咁大 我173cm 78kg 都啱著
（如有碼嘅問題，可前往迪卡農）

平放，請巴打幫幫手